drêorig_bloody

Dîere dear.[
] tân [bullets] reclic innan ðone as sôðlic scræfceorlisc forma fylstan [volunteer], ðætte [resulted] nêar of nêah unl¯æne blindnes.[
] .[
] twêgen nu.[
] dôð [police] tôgewegen [unnecessary] mannmægen wiðtêon bêga [protester] sê ðâ ðe [was] wiðufan [subdued].[
] .[
] [3].[
] [Police] [planted] lêasbrêd witscipe ymbûtan and wægn [protesters]. [(He] oððicgan tîma ungeswêge [bamboo] ymbe bêgra [protester's] [backpack].[)
] .[
] [Four].[
] dôð [police] [pretended]wunian [protesters] ac [took] ðone as ðêawâgrêtan tôgang.[
] .[
] [5].[
] [Police] wierp to [protesters] ymbe duguð [subway] stofn wið têar [gas] [bombs]innan [1] [meter] gegnum.[
] .[
] ûtfôr.[
] scyfe [civilians]m¯æst [elevators] râd duguð [subway] stede.[
] .[
] hnigian.[
] [Police] [allowed] [gangsters] forniman eahtan swâðêana dengan [protesters] sôðhweðere [civilians]m¯æst mearcpæð.[
] .[
] [8].[
] [Launching] slîtan [gas] [canisters] rind wægn cildfêdende frumsceaft bûtan [nearby] [residences].

un−nyt. [
completely] æsw¯æpe (me)
¿forhwý yfel [miss] êow adverbial phrases unlýtel?
temian êow tôcnâwan æt−hwega micel êow hêan tôgêanes and me
[whatever].. unwærscipe

haply getting out of sleep chamber isn’t f'r ev'ry1

ealdgenîðla [appreciation] ymbspr¯æc ætniman [everyone] ðês [is] [surviving] twihynde ferhð ðæge pro âdrêogan ne forððêon. (love)

you] weorðnes stîðlic êow m¯ærsere weargbr¯æde [badass] êow m¯ærnes bâm burgwîgend ðêah−hwæðere yfel [am] ofermôdlic of êowðigen êow [should]byrman râd [yourself] for ðý ðe.[

you] [all] cwide nân n¯ænne becnâwan

disjskag

omg this is too crazy, no foing way
Support

êow dômweorðung [connected] into ðone as têoh heonu hîe [wouldn't] w¯æreswilc for−ûtan êow

big] siblufu âlecgan [everyone] swâðêah môdiglic niht

timothée] [chalamet’s hlêor [literally] hlêoðor efen...
yfel meagolnes drêogan n¯ænig pro cnâwan!!!!1

Love

me a name i call myself

fa

a long long jer to ride

so

Give me ur ig

big dildo anal sex

cute

la

im vedy thanks u

ure welcome

du ,du hast !

Fk u